polyu nonjupas offer 一問

想問點樣匯報sem2個gpa比佢知我fulfill condition 我揀咗幾次able to meet condition仲upload埋gpa cap圖
但我每次再入個網到都可以再搞一次
好驚整漏嘢

推

Ching 想問下係唔係呢一part upload?
唔知點解我meeting the conditions 呢part冇位比我upload

condition status幾時轉啊

有冇人知道condition status幾時會轉

我轉咗啦 過咗deadline兩三日就轉

deadline係指meeting condition section 果個deadline?

ys

其實可以打上個department問吓
e admission嗰度有聯絡方式

係依個deadline?
唔該晒巴打

ys 你cap埋個department聯絡方式出黎

唔該哂

同問

見佢交學費下面仲有個$220 payment advice 包埋SU Entrance & Subscription fee
其實係咪唔一定要比？

我冇諗住比

知唔知交左$220入學生會有咩著數？

報ocamp
冇了

咁唔交啦